喪屍冇消化功能，係靠咩維持活動能量？

暫時最有科學根據既就係，喪屍靠收視率黎補充活動能量，有冇更科學既理論可以印證到喪屍靠咩補充所需既能量?

喪屍比病毒/寄生蟲控制
佢地又會蠶食宿主嘅身體，或者隻喪屍食人

無
完

你識條春咩，喪屍係由觀眾群令導演創造喪屍病毒控制戈體，冇收視率什麼喪屍狗屁也不是

所以科學理論喪屍所活動既機械能，係由收視率轉化為能量？所以最終同能量守恆定律冇衝突？

正確黎講，應該係類似動物傳心個套機制，收集念動力，再透過念動力係量子真空大海獲得能量

利申 9 up

無衝突 但要留意返
好多時energy loss都有分唔同程度
最後變左28days咁快死曬又有 生存好耐又有

呢方面可能要睇返電子科學家既睇法
到底點解同一收視率會導致唔同生存時間同能量

咁係咪例如walking dead,如果冇收視率，咁導演唔拍，喪屍咪消失？

靠主角精神力量支撐
主角一死喪屍滅絕

主角死左劇終所以滅絕？

好神奇既生態圈，主角被喪屍捕食，但同時又唔可以捕食成功，因為成功意味死亡，多麼有趣既食物鏈

有fd問，世界係咪真係有zombie
如果香港出現zombie會點算
我聽到個fd咁問真係好擔心………個fd

多謝你個fd既擔心，就係多呢類對喪屍感興趣既人，所以令導演維持喪屍既存在，假如喪屍識思考一定要感謝你fd點解咁on9

喪屍仲可以靠愛情既力量變返做人
詳細參考warm bodies

zombie運動原理好似永動機學說

腐皮妹九型人格係5號?
純資料整合

暗物質 無窮無盡

拎兩箱牛餐肉 拎兩箱米 喱埋等一年後啲屍肉腐化哂果陣 我話知佢用核能維持活動啦

唔係
點解個post咁多人淨係問我一個

唔通天咪驚你呢種人接受唔到

其實套套都唔同
但係我咁睇啦
普通人=Smartphone
喪屍=Nokia 3310
而喪屍就長時間待機

Nokia 子彈都打唔穿

一定係4 / 9